其實香港政府不停奶支那屎忽，又有乜野用

支共貿易戰基本上輸硬
宜家香港政府咁做，遲早自作自受

解放軍

香港政府,止蝕啦

要止蝕，就要拉哂香港政府所有官員同埋建制派班垃圾，然後集體打靶

貿易戰贏輸對香港班狗官黎講係wfc
佢地只在乎自己有無得撈

保命

我只係覺得對住中共班人
做奴才其實同做condom一樣
但嗰班奶共嘅友就以為自己差極都係一隻狗
狗都有主人撚下，間中比餐正狗糧你食
但狗都不如的話，用完就即棄而且冇得recycle

另一種人，應該大半世都活喺自己嘅世界
所接收到嘅資訊都係來自身邊嘅人或自己嘅估計
即係嗰啲開口埋口“中國好，香港好”嗰啲傻閪

貿易戰輸＞中國經濟急挫＞世界經濟受拖累＞香港攬炒

中國一收皮，佢地唔會冇事

人人都奶支，你估個個真心想奶支咩？

中共係殺人放火金腰帶呀

你講咩呀,佢地全部都係英國人黎嫁傻仔

所以我話係“佢地以為”啫
我眼中根本係垃圾

奶共對香港有冇用其實唔重要
最重要係對班膠官有冇用
佢地仔女一早移民哂, 而家係香港最緊要過到下水腳, 賺下人仔
同你講心咩? 講金咋!
香港? WFC啦!!

其實只要外國威脅取消哂班高官的居留權同國籍
佢地一定會驚到瀬屎